FA 係咪要問咗藍屍先再幫?

見好多衝埋去
人地可能唔洗你幫
多口問句好啲wo

FA手捉

元朗果兩個獅鳥廢老

比人打獅鳥完仲咁撚串，手足同佢地鬥屌，用電筒射佢

個FA仲要屌鳩返D手足

唔該FA下次一視同仁，擋埋黑警。

相信係個別例子

PUSH

早晨呀

係。

傷者拒絕治療，FA有權唔幫。